其實最近d抗疫措施立法程序係點？點解好似可以即刻想點就點？

同緊急法有咩唔同？
話就話暫時得14日
但四個人聚集
唔洗證明咩破壞社會安寧
就可以拉佢坐半年
d狗係一定會濫用

*四人以上

鍾意拉又得, 唔拉就話靠市民自律
拉到直接罰款坐監, 唔使等上庭

即係而家除咗緊急法
仲有方法唔洗經立法程序製造惡法？

599c

冇講過有權禁止四人以上聚集，
或者可以立以上法既內容。

有講過有公共健康危機可以立法去控制疫情